民情專家: 中國人是黑底白班的班馬, 香港人則是白底黑班的班馬

駁唔到... 跟本支那人D 柒野, 香港人都做緊

咁你係一個51歲 破產嘅廢柴 定係一個破產 51歲嘅廢柴

Blocked

梳

廢柴

廢老香港人不等於年輕香港人